[國際] 木蘭credit特別鳴謝新疆政府

木蘭特別鳴謝新疆政府，套戲喺鄯善庫姆塔格沙漠拍，2018係最多維吾爾人入獄嗰年

由吐魯番機場去拍攝場地，火車沿途有7個集中營

劇組行咗成個月搵場景，唔知遇唔遇到維吾爾人呢可

考古：馬田史高西斯拍咗套小活佛，北京震怒，老鼠ceo特登飛去中國同黨道歉，奶咗好多年先有上海迪迪尼張約

推

Push

多謝新疆政府呢下真係無得返轉頭

tankies: CCP did a good job to fight terrorism

呢班就真係現代奴隸主
冷血無恥到極點
新疆橡膠、強迫勞動、器官農場
挪用咗鮮卑人(蒙古人)民族英雄花木蘭當做中國代表嚟輸出國際
仲竟然喺維吾爾族人嘅土地度拍

同美國政府報串啦

係時間制裁廸廸尼 奶共奶到傻撚咗

台前幕後一樣奶

撩鬼攞命

迪士尼本身都親共奶共到仆街，唔使睇美國總公司，睇香港入面個班都知

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

屌

即係成個劇組都知咩事啦

，

無人理新疆嫁
廸士尼你地咪繼續屌 marvel咪照睇

嘔心
以前嘔心係血肉屎哩啲野先會帶黎嘅感覺
直到有知到新疆嘅事

諷刺到一個點

推爆佢

推Twitter

擺咗上reddit未？

push

狙擊迪士尼

依家兩面不是人

多撚謝

左膠、女權撚： 我睇唔到

嘔心

垃圾迪士尼

lm

推同手retweet

唔知迪士尼背後有無同....

mulan = support free Uyghur?

迪士尼=反人道

好諷刺

多謝恐怖組織係咩玩法

Uyghur

迪士尼都係幫兇

DNLM

屌你老母迪士尼
良心過唔過意得去
有人仔賺就得
食屎啦
新疆獨立！

仆街迪迪尼

cls... 大大聲endorse個集中營政府？

A

Push!!!

見字上推

痴撚線公司

Hollywood 左膠 : 我睇唔到

3百幾個正評 但rt嘅人得百幾

成個迪士尼杯葛啦

Hollywood/ NBA/ Disney/ ......

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

鮮卑人唔撚係蒙古人

But everyone else knows that the tankies (As well as the CCP, of course) are the REAL terrorists.

人血

貼撚埋條link
唔係有免費嘢唔睇 俾錢睇咁笨柒呀
我話緊你地呀 藍絲傻閪

屌你老味，呢套戲

好撚嘔心

真 sony 奶 咪又係照買ps5 之後一個華麗轉身屌鳩其他人食m 記/淘寶 etc

#BoycottMulan

Pishhh

迪士尼 成日拍英雄片 拯救世界

幾時拍 復仇者5: 決戰共產黨??

pish

屌迪屎尼

I can show you the hell

杯葛迪士尼

左膠最鍾意種族滅絕
口裡說不身體卻很誠實

cls

Dickney

香港個班垃圾高層
華人又好 鬼又好 都係垃圾

Pushhhhh

唔係同曱甴黨一齊打美國咩

真係好嘔心，都唔講洗唔洗你因爲個演員嘅言論支持香港人

依家支持生命都唔係，迪士尼真係好撚嘔心，標咩榜人權自由平等？

依家買撚晒好多美國傳媒，睇乜都關迪士尼事，自己放大睇，好撚多

公開多謝恐怖分子
等同black panther片尾比credit black slave trafficking組織

美國公司支持新納粹

諗起支共對新疆嗰隻種族滅絕式嘅統治手法真係

迪士尼痴架

反人類公司

大家要集中火力去迪士尼聲討⋯⋯因為依排已經比美國政府釘上，再加依單真係火上加油

唔係親共⋯⋯ 係玩政治正確玩到過曬火⋯

W

PUSH

迪迪尼本身就係左膠企業
不意外呀

真
我就一樣會睇Disney Marvel, 買Sony野

因為對MCU英雄嚟講
人民幣就係正義

左乜鬼膠
純粹因為人民幣好味
支共叫佢花式含蕉佢都制

好撚噁心

垃圾公司

好嘔心